(黃藍地圖) 對家幫我地認證左好多藍黑紅店

今日經過上環海味街，見到成條街D 海味舖已經貼滿曬工賊會同民賤聯海報
上次區議會佢地班賤人唔敢貼，而家咁高調做野，我地係時候發起邊間舖只貼共狗海報就拒絕幫襯

呢d 舖頭本身既客都係廢老多

你咪睇少，大把媽媽特登過海黎入貨的

有冇邊啲唔係藍？

而家呢個時間襯機影曬轉幫親共組織貼海報嘅舖頭 幫佢哋登記藍店 而家佢哋少左唔敢係舖講嘢 好難再加啲新舖

佢咁貼出黎，我地梗係要做大佢，將間舖個大名同美心吉野家呢類人渣敗類齊名

正喎，可以影定相留records